盧海鵬試mic

屌黑警老母得唔得